行街俾BB車或者輪椅撞可唔可以告佢危險駕駛?

認真好似真係可以